{
  "Box": [
    {
      "question": "¿Quién es considerado el mejor boxeador libra por libra de todos los tiempos?",
      "answer1": "A) Muhammad Ali",
      "answer2": "B) Mike Tyson",
      "answer3": "C) Sugar Ray Robinson",
      "answer4": "D) Floyd Mayweather Jr.",
      "correct": "C) Sugar Ray Robinson"
    },
    {
      "question": "¿En qué peso pelea el boxeador mexicano Saúl 'Canelo' Álvarez?",
      "answer1": "A) Peso pesado",
      "answer2": "B) Peso welter",
      "answer3": "C) Peso mediano",
      "answer4": "D) Peso pluma",
      "correct": "C) Peso mediano"
    },
    {
      "question": "¿Quién ganó la famosa pelea 'Rumble in the Jungle' en 1974?",
      "answer1": "A) Mike Tyson",
      "answer2": "B) Muhammad Ali",
      "answer3": "C) George Foreman",
      "answer4": "D) Joe Frazier",
      "correct": "B) Muhammad Ali"
    },
    {
      "question": "¿Quién es el actual campeón del mundo de peso pesado?",
      "answer1": "A) Tyson Fury",
      "answer2": "B) Deontay Wilder",
      "answer3": "C) Anthony Joshua",
      "answer4": "D) Andy Ruiz Jr.",
      "correct": "A) Tyson Fury"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el récord de peleas invictas de Floyd Mayweather Jr.?",
      "answer1": "A) 49-0",
      "answer2": "B) 50-0",
      "answer3": "C) 51-0",
      "answer4": "D) 52-0",
      "correct": "B) 50-0"
    },
    {
      "question": "¿En qué país nació el legendario boxeador Manny Pacquiao?",
      "answer1": "A) México",
      "answer2": "B) Filipinas",
      "answer3": "C) Estados Unidos",
      "answer4": "D) Puerto Rico",
      "correct": "B) Filipinas"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el apodo de Julio César Chávez, uno de los más grandes boxeadores mexicanos de todos los tiempos?",
      "answer1": "A) El Gran Campeón",
      "answer2": "B) El Guerrero Azteca",
      "answer3": "C) El César del Boxeo",
      "answer4": "D) El Poderoso Chávez",
      "correct": "C) El César del Boxeo"
    },
    {
      "question": "¿Qué boxeador es conocido como 'Iron Mike'?",
      "answer1": "A) Mike Tyson",
      "answer2": "B) Floyd Mayweather Jr.",
      "answer3": "C) Muhammad Ali",
      "answer4": "D) George Foreman",
      "correct": "A) Mike Tyson"
    },
    {
      "question": "¿Quién fue el primer boxeador en ganar títulos mundiales en ocho categorías de peso diferentes?",
      "answer1": "A) Manny Pacquiao",
      "answer2": "B) Oscar De La Hoya",
      "answer3": "C) Floyd Mayweather Jr.",
      "answer4": "D) Roy Jones Jr.",
      "correct": "A) Manny Pacquiao"
    },
    {
      "question": "¿Qué leyenda del boxeo se retiró invicto con un récord de 49-0?",
      "answer1": "A) Sugar Ray Leonard",
      "answer2": "B) Muhammad Ali",
      "answer3": "C) Rocky Marciano",
      "answer4": "D) Mike Tyson",
      "correct": "C) Rocky Marciano"
    }
  ]
}